你地轉工會唔會比做過既proj 比interviewer睇？

係舊公司做過個d proj
比佢睇公開既部分
但係又好似唔係幾好咁 比唔比佢睇好？

離開舊公司前會問準manager可唔可以比公開既部分人睇，並強調唔會show任何code同唔公開既部份
就係show資料係personal website都會有紅色寫明係公司project, 資產歸公司所有, 自己只係參與development

留心入職時，簽ge 知識產權有關 ge 合約
我覺得多數interview都唔係好理detail
就算真係查，佢都唔係睇你比ge documentation, 而係走上你舊公司問人

我係做web dev
正常街外人都會上到既會拎出黎比人睇
以外就講返做過既野

當然有圖／live website係最好
不過就算無我覺得interviewer都會理解
佢作為你下一任僱主 應該都唔想你同下下任講公司非公開既野

最重要係你講得出自己做過D咩 證明到舊野你有份做 你有料
唔係你攞咩出黎比人睇都無用